"Ja, en ik had gehoord.
Maar wat is dat voor mij?
Als er geen andere bezwaren aan mijn huwelijk uw neef, ik zal zeker niet door de wetenschap dat zijn moeder en tante hadden hem te trouwen Miss de Bourgh.
Jullie beiden heeft zo veel als je kan bij de planning van het huwelijk.
Haar voltooiing afhankelijk van anderen.
